（絲打入）可唔可以評下我個樣幾多分

有人話我個樣似童顏

keith哥

你點知我個名

暗戀左你好耐

10/10 完美

多謝

Sorry
我唔搞gay

真絲

真C留明😚
me角得you有9又4/3fun
可否留tg邦牙叔塊西止痕?😍

推

我都想知

Ching都ok啦
有中上樣

中上男神

個髮型又幾好睇喎

有眼光